{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 휴롬빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿は11時から15時まで掃除時間ですので、正確な時間を守ってください。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生することがあります。 客室や施設をきれいに使用し、放歌高吟、または娯楽はご遠慮ください。 宿泊施設の定員枠を超える入室は禁止され、客室内ではジェイム、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じます。 客室内では禁煙です。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、退室の際にはゴミの分別と洗面用具の洗浄をお願いします。 チェックアウト後、客室の鍵を返却する必要があります。 ご予約後の予約状況によってキャンセルになる場合がありますので、宿に予約確定可否をご確認ください。 予約の変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、予約していない追加人数料金が発生した場合は当日現地にて決済が必要です。 レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。 ペット同伴の場合、一部の宿泊施設では入室が制限される場合があります。 同日予約後、当日のご利用の件は使用できない場合があり、保護者と同伴しない未成年者の場合は入室できません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は払い戻しができず、付帯施設とアメニティは施設の状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除時間はいつですか？",
            "answer": "宿は11時から15時まで掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用方法について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設をきれいに使用し、放歌高吟、または娯楽はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の定員枠を超える入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではジェイム、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する場合には保護者と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にはどのようなことをしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際にはゴミの分別と洗面用具の洗浄をお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後、客室の鍵を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後の予約状況によってキャンセルになる場合がありますので、宿に予約確定可否をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルの際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約していない追加人数料金が発生した場合は当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部の宿泊施設では入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "同日予約後の利用は可能ですか？",
            "answer": "同日予約後、当日のご利用の件は使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしなかった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは施設の状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 747
    }
}